突發 818狗狗故技重施 橋唔怕舊至緊要受

何解？因為佢地是想故技重施。

7.28 黑色私家車同埋警犬帶路之下大部分和理非前住銅鑼灣一帶行街，但是大量前線因為7.27元朗一役慘敗堅持吹行雞叫人去重兵埋伏嘅中聯辦中上環一帶對恃。如8.11一役已經揭示左會安插勇武落場，我唔可以話我當日行街見到嘅勇武巴打全部是鬼是狗扮。但是事實證明左大量勇武手足會選擇前往戰線支援，同時間個日大約6點就放左波，更加拉左44位手足告暴動

你地明唔明今次佢比左維園我地可以留得住18萬個和理非(參考小弟上上個post), 和理非表示點解唔留是度要走去遊行加埋維園易入難出，69封左維園大多數出入口搞到塞左2個鐘先出返嚟。

手足請不分勇武不分和理，我在此懇請大家不做帶路黨即場屌鳩帶路黨，唔好話咩你由得繼續想行嘅手足去送死去令到其他人跟你去行。

呢個唔是咩中計，你睇下近日鋪天蓋地嘅壞消息去激嬲每一個有良知嘅香港人！呢場是一場陽謀！

你跟其他人離開維園一帶就好大機會按照劇本發生大規模流血衝突。

你地星期日要做嘅就是818一齊坐爆維園一帶馬路! 最好坐開啲，有咩事發生即時幫拖。而且坐是到可以令到個班卧底想搞事都沒從遮掩！

推

有大量mon Post popo負評證明我嘅分柝是對嘅

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

有人想搞事一定要撳住佢，好怕中共派人出黎搞事（真係乜都做得出），只要做到812機場人多塞爆咁已經好夠，和理非完勇武先出師有名。

解決方法就係更多真正既勇武係前面帶住班和理非

所以818需要勇武同和理非 需要香港人

我提出左上一次69入左維園有入沒出

唔好離開，遠離警察係上策。
兩個可能既情況：
大批大陸仔衝入維園打示威者，入唔到就係外圍生事。
大陸仔，臥底當帶住唔想企既人去中聯辦，其間可能同警察衝突。

講得沒錯, 驚就驚在會有一班人追出去一齊打過

轉發🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

標籤會異化群體
潛移默化間會分化群體
令你覺得好似有兩批人對立緊咁
二來從來都冇人係勇武
只有咁啱嗰分嗰秒企咗喺警方前面嘅手足
棄用標籤 做到真正 不分化 不切割

不要說 勇武唔好衝禁區
試著說 手足唔好衝禁區

不要說 和理非要帶 gear
試著說 手足要帶 gear

不要說 勇武唔好鬧街坊
試著說 手足唔好鬧街坊

同樣道理，反方向輸出標籤

不要說 黑警打到啊叔爆缸
試著說 重案打到啊叔爆缸

不要說 警方部署錯晒
試著說 啲指揮官都唔撚識部署

佢地睇落就會覺得唔關自己事
唔覺得係鬧緊自己就好易接受
睇多幾次就會潛移默化

又或者將兩個陣營對立︰

迅龍打人，警隊受氣
白衫紥職，藍衫孭鑊
文官垃圾，連累警隊
文官道歉，惡狗反枱

如果見到有狗喺 ig 鳩 up︰

不要說 呢隻狗想出名
試著說 呢隻白衫想出名
試著說 呢隻老差骨想出名

不要說 建制派 藍絲
試著說 廢老 權貴派議員 警員家屬 警嫂 白衫 綠衫 水警 自由黨 民建聯 文官
拆得愈細愈好，但又唔好直接用人名（林鄭、李家超、游乃強）

祝 心想事成